我決定唔裝安心出含去食藍店

舉報自己等佢去番十日八日先

到時影相認證

忍辱負重

如果間店要見住你scan code先俾你入
咁點算

到時拎第部電話出嚟

Gchi

十卜